呢排咁既天氣 鼻敏感又發作 救命

唉 好影響日常生活 無精神 乜都唔想做